點解10蚊紙無銀行logo既?

點解既

十蚊紙係金管局印

假銀紙

樓豬中學未畢業？